
\section{Integração Ensino, Pesquisa e Extensão}
\label{sec:integracaoepe}

Os estudantes do curso frequentemente participam de programas promovidos pela Universidade (como ProIC, PIBEX, Jovens Talentos, etc). Estes programas servem como o primeiro contato com a atividade de pesquisa e extensão. Feiras e eventos de divulgação e popularização de CT\&I no Distrito Federal frequentemente exibem projetos, com participação de docentes e alunos de graduação do curso. Adicionalmente, projetos de PD\&I têm sido desenvolvidos com a participação de docentes e estudantes do curso atendendo a editais de órgãos de fomento como a FINEP, CAPES, CNPq, FAP-DF e FUB destacando-se atualmente, por exemplo, o programa Jovens Talentos para a Ciência da CAPES.